發覺最近多左好多懶健康既餐廳

如題，近期多左好多啲垃圾健康餐廳

講到咩田園，咩有機，實際上啲野食味道差，價錢貴，搵笨

重要裝修有浸耶撚教堂味，，一大浸騙子感覺，希望咁多位手足見到千萬唔好去

利伸岩岩中完伏